DAP用藍牙耳機

其實同用電話駁藍牙耳機有冇分別呢？

利申 小弟本身用緊Sony wh1000x M3 藍牙耳機駁電話用moov聽歌

有冇師兄可以幫下手解答🙏🏻

求其落去間鋪都試咪知

用LDAC連應該分別不大 唔係LDAC就應該有分別

師兄意思如果用LDAC連接， 手機同DAP 分別不大？

呢個時勢唔敢亂咁出街，所以想喺度請教咗大家先

如果你係用新嘅 Android 機 Support LDAC 連接嘅話
基本上用 DAP 係唔會有任何分別
就算有分別都只係加味精

咁即係如果用藍牙耳機冇需要買DAP？？？

我諗呢個係個結論

我自己覺得冇

咁即係可以唔使諗買機？

多謝你意見， 咁可以慳返啦

唔使

藍牙傳輸一定會經過將音訊壓縮再解壓既程序
根本就無可能做到純正音源

或者轉個問題咁講， 用藍牙耳機駁有 LDAC嘅手機， 同用DAP駁線耳機差別大嗎？

但好似sony話LDAC 係冇壓縮

LDAC都係藍牙技術
冇可能冇壓縮

LDAC是一種有損編解碼器[1][2]，採用基於改進的離散餘弦變換（MDCT）的混合編碼方案來提供更有效的數據壓縮。

兩樣嘢好難拉埋一齊講
耳機唔係同一對點比
DAP又要睇係咩model
金磚+Tia Fourte同你手機去藍芽分別實大架

數字上我唔係好識講， 但如果手機用LDAC 駁去藍牙耳機，嚴格上係咪都見得下人呢？

其實市面上LDAC最容易搵都係得Sony隻降噪耳筒 其他牌子得好少好少
多數真無線都係得 aac aptx
所以你要問自己問求出街方便定要音質

應該咁講
其實藍牙耳機本身已經係一個DAP
只係佢入面 Store 唔到 File 冇得播歌
咁藍牙耳機通常體積都比較細
可以擺到入去嘅嘢亦都有限
件事同你比較 手機相機 同埋 單反 一樣

DAP 靚 Amp 靚供電/線路係基本上永遠都唔會被藍牙耳機取代

我其實就係用緊sony嗰隻wh1000xM3 所以先問下大家值唔值得買DAP

咁如果聽moov 呢種自稱無損格式嘅串流， 係咪都係用DAP 好啲呢？

Player用藍牙係經藍牙晶片出 根本唔會有分別
咁買嚟做咩

唔該曬，聽完你咁講我即刻唔身痕啦😅